Je kunt de wereld er achteraf achter vertellen, als je dat wilt.
Niemand zou je geloven.
Als ze je zouden geloven, zouden ze me leuk vinden des te beter.
Ik ken de leeftijd beter dan jij, hoewel jij zal het zo saai vertellen.
Kom, ik zeg het je.
